今年中秋節有冇人會買山竹食？

食住燈籠、舔住山竹、玩住月餅迎佳節

月餅有咩玩法？

洋人鐘意生日玩掟蛋糕玩奶油，我玩開掟月餅玩蓮蓉